如果想正規咁學廚有咩班值得上?

事關我一直都想學門手藝
又鍾意煮野食
想問下有咩廚藝course值得上
藍帶大家又點睇?

藍帶好貴，英文要有一定情度
唔係想象中咁易
利申：聽返黎

中華廚藝學院囉

中國廚藝學院

點解唔係想像中咁易
係咪藍帶本身難?
同埋藍帶係咪一定要去法國考
英文反而唔係幾concern 因為自問都可以溝通到

中華廚藝學院同國際廚藝學院係咪只係菜式上既分別?

唔好去 教管理同理論多

台灣都叫近 但係屌那星
3個月堂收成7皮野港紙
真係好撚貴

岩呀
煮野食應用上既野重要D

我想學煮幾個三送一湯 但去街市買送都唔識 可以去邊學

BB同我一齊煮 我買送教你煮
你再裸體圍裙 我係後面頂住你

定係做餐廳學廚好?

你係有錢嘅咪藍帶，冇錢嘅咪做學廚，起身一撚樣

大排檔

有張沙紙感覺好似好D姐

廚房有冇沙紙都一樣 經驗優先 做學徒就預帶老母番工 你自認死板 就唔好做廚房
利申:廚房佬

包正宗

如果想係屋企煮下飯仔果隻，跟人學好過啦，係facebook啲飲食群組，都見有啲人教煮送，應該都不錯，咁當然唔係專業級啦

識人最緊要

咁耐都未有少林寺？

啱啊 必需

最好有個師奶/呀叔教我買送同煮 屋企人煮野好麻麻地